有冇ching仲著緊背心

收皮啦屌你老母扮大隻

背心尊者

樓主回塘回得好緊要

從來冇著過衫

樓主新笑話高質